請你照下圖姿勢躺好

仲要自己反開個屎窟比人插入